[7.31上庭] 追究警察濫用暴力第一案

小弟早前搞左個「齊齊向盧偉聰追數」既event：

而家向大家報告返：除左我之外仲有另一位市民就6.12警察濫暴既事情向警務處處長盧偉聰提出小額索償，於是案件由7月30日改左7月31日早上9點開審，會先處理兩單案係唔係一併聆訊既問題。

6.12當日已經覺得警察亂放催淚彈橡膠彈布袋彈好離譜。事隔個半月，警察濫暴既場面越來越多，越來越過份。而家睇返當日既片段已經開始覺得麻木。

反送中運動去到今日情勢同6.12已經好唔同，初衷之一係守護法治，始終不變。不容許政權胡亂使用權力、濫用暴力，正正係法治既根本價值。所有警察濫用暴力既事件，我地唔應該慣、唔可以慣，一定要追究到底。

7月31日9點鐘，西九龍法院第3法庭見。

推

師兄驚唔驚比人追返轉頭
之前有人話會比政府告返轉頭

我自問冇做過犯法嘢，都諗唔到有咩可以俾政府告返轉頭。
小弟呢啲終極和理非都要驚既，就真係唔知有咩人可以向政府追究責任。

幫手推！[香城online]傳令兵的技巧和心得

自推

酒已賜，萬事小心

推！

push

推！追佢老母

推! 師兄哩段時間應該徹夜籌備左好多 加油!

光復香港 時代革命

巴打好波

我冇嘢講。